《集思廣益》想買銀包送俾男朋友

想買個好小小，成熟啲既銀包送俾男朋友
Budget 預$4000樓下
各位有咩好推介？

berburry

burberry

自己整皮革

有諗過，但一定唔夠買靚
真心問你覺得佢會鐘意整既定一個又靚又見得人既銀包？
因為佢番工成日見大客

呢款點睇？

咁會唔會成鳩日係個客前面拎個銀包出來？

咁你總會有機會拎出黎俾人見到嫁喎，想買個好少少啫

淘寶算撚數啦
果四千蚊折現放入銀包送埋俾佢

我男友好鐘意我整俾佢嗰個 有心思整嘅係窩心過買嘅野